點解一個星期總有個po話an機垃圾過iphone?

其實無人逼你用an機咖喎
人地lag 人地廢 人地點都唔關你事啦
唔知係咪睇得開始唔耐煩 日日吹奏iphone
我知你用緊iphone啦
知你有錢用iphone啦 開po個條柒頭
返唔撚到轉頭呀嘛 唔撚洗講咁多其實
用電話姐 咁都要曬

又唔見你日日拎自己個樣同鬼佬比

完

葡萄到

事實都唔比人講

講唔係問題 問題係真係睇到煩
我用iphone都唔會日日講an機狗都唔屌
各有各好 你唔用仲有大把人用 .
何必因個人口味而日日吹奏呢

班mk妹見到你地班毒L
下下指手劃腳咁笑 開心咩？

其實手機台冇依啲嘈唔完嘅topic比班友嘈吓, 成個台可以摺埋一二邊

仲好多嘢可以討論下